{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 봉포산들독채"
    },
    "text": "鳳浦湖と海が近くに位置した一軒家ペンションである鳳浦湖ペンションは、入室及び退室時間が決まっています。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供されていないので、行き方を自分で知る必要があります。 そしてバーベキューを楽しみたい場合は、炭やグリルをご利用いただけます。 テーブルあたり4人基準で30,000ウォンであり、追加で1人当たり5,000ウォンの費用が発生します。 バーベキュー場の利用は入室後から夕方11時まで可能ですが、多くの利用者がいる場合は2時間以内に利用が制限される場合があります。 利用には現地決済が必要で、利用料金は事前に前払いしなければなりません。 また、献立の後は、飲食物、リサイクル、および一般ゴミを分別箱に整理する必要があります。 他の注意事項としては、外部の人は予約者以外は出入りが禁止され、予約者でない人が摘発された場合、直ちに退室措置を受けなければなりません。 貝類の焼き物は禁止されており、幼児も基準人数に含まれ、追加料金が発生します。 ペンションにはスパを備えた客室があり、利用時間には制限がありません。 ただし、入浴剤を使用することはできません。 無料Wi-Fiが提供され、ペットはペンションに入室できません。 その他の施設としては洗濯機がありますが、現場の状況によって利用が制限される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "鳳浦湖ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "鳳浦湖ペンションへの行き方はどうすればいいですか？",
            "answer": "鳳浦湖ペンションは送迎サービスは提供されていないので、行き方を自分で知る必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、どのような利用料金が発生しますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合、テーブルあたり4人基準で30,000ウォンであり、追加で1人当たり5,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用は入室後から夕方11時まで可能ですが、多くの利用者がいる場合は2時間以内に利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用には現地決済が必要で、利用料金は事前に前払いしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー後のゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー後は、飲食物、リサイクル、および一般ゴミを分別箱に整理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約者以外の人はペンションに出入りできますか？",
            "answer": "鳳浦湖ペンションでは外部の人は予約者以外は出入りが禁止されており、予約者でない人が摘発された場合、直ちに退室措置を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "貝類の焼き物はバーベキューできますか？",
            "answer": "鳳浦湖ペンションでは貝類の焼き物は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "鳳浦湖ペンションにはスパがありますか？",
            "answer": "はい、鳳浦湖ペンションにはスパを備えた客室があります。利用時間には制限はありませんが、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "鳳浦湖ペンションではペットを受け入れていますか？",
            "answer": "鳳浦湖ペンションではペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "鳳浦湖ペンションには洗濯機はありますか？",
            "answer": "はい、鳳浦湖ペンションには洗濯機がありますが、現場の状況によって利用が制限される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 563
    }
}